我宣布荷里活班女權影星都係偽善

班狗咁多侮辱非禮既行為唔洗再強調
亦唔係冇巴絲因爲咁聯絡過佢地

佢地唔出聲既原因大家都心知肚明，怕得罪強國
但係唔該以後唔好再擺出一副女權戰士既態度
因為佢地自己都係將商業凌駕係佢地所堅持既女權之上

你估入荷里活上位冇同導演瞓過咩
除非有父幹母幹囉 否則一定做過雞

唔認同全部都係因為怕強國先唔出聲
lady gaga一早比強國封殺左，咪一樣無出過聲
根本佢地比貪錢更惡劣，係純粹hk wfc就真

屌佢老尾 emma watson
拎住女權個光環
有事乜撚都唔做

Emma watson果d呢，平時大大聲

收啦， 人地堂堂外國大明星點會理得你地依D香港小事啊， 講到全世界都要支持咁

所以我咪話班臭雞根本係唔撚在乎我地香港，當然佢地係有權唔關心香港啦
但學樓主你話齋，唔撚該佢地咪再扮女權革命鬥士，扮曬野

要賺人民幣咪認咗佢囉

你要知道， 香港係外國眼中係低等D, 唔會睇得起， 同人種都比西方人低級，

女權只係為自己增加片酬

收皮啦 用完女權拎光環上位就本性盡現

女權不嬲都係班垃圾係到r著數
有權冇義務

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

平時成日講女權嘅隊長去撚咗邊

不嬲都係架啦，另外啲大牌子都一樣，之前美國kneel the anthem撐黑人 nike個啲幾支持，點解呀，錢囉
但中國呢？起個新疆集中營消滅班muslim,nike有無出過聲，無喎，最近都出埋新支那球衫，點解呀？錢囉！

講事，班荷里活女權要出聲既話應該一早屌柒印度先，日日都有強姦，佢地未一樣無視

含撚啦你
剛果蘇丹呢D屎忽國家又大大聲出嚟拎光環
國際金融中心又理都唔理

人地剩係理黑人國家㗎咋

女權婊！

lady gaga應該係可以說服嘅對象
希望英文好巴絲 fans可以落足嘴頭勸說
得屍殺列車韓國良心影星一個唔夠！

因為蘇丹唔係亞洲， 政治上貼近西方D,

女權就係on9
旨意班雞本身就係天真

一早知啦

講真，有好多國家女權低下都無去理，日日只係搞先進國家，執著係雞毛蒜皮既事上面扮曬野，去UN講野等等，就係唔親身會去印度呢種國家處理女人四處比人姦、交易。女權都咁耐歷史，現家女權個勢比以前仲大，但乜實事都無做過，只係識鳩叫鳩鬧，你就知佢地出黎為咩啦